你好嗎

你最近還好嗎 是的 記得那天你同我講的一番說話 我至今仍然在心中 那個畫面仍然在腦中 可能已經過了3年多 但我卻還沒忘記 雖然大家現家對方都已經有著另一半 還過得不錯 但不知道為何我有幾次在夢中也會跟你相會 你不知道你會不會上Lihkg 但我只想你知道我曾經真我很喜歡你 雖然跟你在一起的日子並不長 但有時候回想起 仍然歷歷在目。

我相信緣份 我相信天意 我真不敢相信這是不是電影裹的情節 但這真的是我真人真事

地球這麼大 香港原來真的很渺小 還記得那天跟著女朋友經過巴士站看著迎面來的人 碰上了你 雖然我們沒有點頭微笑就直行直過 但我也為你感到開心的事你也找到你的幸福 只是想起分開的那天我卻很心痛..經過後 我們雙方向著不同的地方慢慢擦過地離去 經過了一條又一條街過 我們在走進了一間餐廳 在點餐時 他們也來了這間餐廳吃飯 還要坐我們很近的 我跟他互望了一眼 這不會是電影裹的情節吧...在吃途中我有看著你的幸福 雖然你們沒很大聲的說話 但我感覺到你最小過得開心快樂 謝謝你 曾經的

請不要再讓我夢到你了 就讓我忘記他

好

佢唔搵你, 即係過得好好, 唔洗擔心
就算唔好, 佢都有另一個人同佢分享

你都好好搵過第二個, 唔好再回望過去

咩歌